[
    {
        "id": 1,
        "Category": "Math",
        "Question": "What is 100+2?",
        "Answer": "102"
    },
    {
        "id": 2,
        "Category": "Math",
        "Question": "корень 144",
        "Answer": "12"
    },
    {
        "id": 3,
        "Category": "Math",
        "Question": "квадрат 13",
        "Answer": "169"
    },
    {
        "id": 4,
        "Category": "Math",
        "Question": "(11+9)/10",
        "Answer": "2"
    },
    {
        "id": 5,
        "Category": "Math",
        "Question": "первое число числа пи",
        "Answer": "3"
    },
    {
        "id": 6,
        "Category": "Math",
        "Question": "корень 100",
        "Answer": "10"
    },
    {
        "id": 7,
        "Category": "Math",
        "Question": "500*200/8",
        "Answer": "12500"
    },
    {
        "id": 8,
        "Category": "Math",
        "Question": "Сколько градусов в прямом угле?",
        "Answer": "90"
    },
    {
        "id": 9,
        "Category": "Math",
        "Question": "Чему равна площадь квадрата со стороной 6?",
        "Answer": "36"
    },
    {
        "id": 10,
        "Category": "Math",
        "Question": "Как называется результат сложения чисел?",
        "Answer": "Сумма"
    },
    {
        "id": 11,
        "Category": "Math",
        "Question": "Сколько углов у квадрата?",
        "Answer": "4"
    },
    {
        "id": 12,
        "Category": "Math",
        "Question": "Как называется число, которое делится только на 1 и на себя?",
        "Answer": "Простое число"
    },
    {
        "id": 13,
        "Category": "Math",
        "Question": "Чему равен периметр треугольника со сторонами 3, 4 и 5?",
        "Answer": "12"
    },
    {
        "id": 14,
        "Category": "Math",
        "Question": "Какая фигура имеет только одно измерение?",
        "Answer": "Линия"
    },
    {
        "id": 15,
        "Category": "Math",
        "Question": "2+2-2",
        "Answer": "2"
    },
    {
        "id": 16,
        "Category": "Math",
        "Question": "Сколько нулей в числе миллион?",
        "Answer": "6"
    },
    {
        "id": 17,
        "Category": "Math",
        "Question": "Какое самое маленькое чётное число?",
        "Answer": "2"
    },
    {
        "id": 18,
        "Category": "Math",
        "Question": "Если разделить 12 яблок поровну на 4 человека,сколько каждому достанется?",
        "Answer": "3"
    },
    {
        "id": 19,
        "Category": "Math",
        "Question": "Как называется фигура, у которой все стороны равны и все углы равны?",
        "Answer": "Квадрат"
    },
    {
        "id": 20,
        "Category": "Math",
        "Question": "Сколько сторон у правильного шестиугольника?",
        "Answer": "6"
    },
    {
        "id": 21,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Symbol of the water",
        "Answer": "H2O"
    },
    {
        "id": 22,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Какая самая маленькая единица жизни?",
        "Answer": "Клетка"
    },
    {
        "id": 23,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Что есть только у растений: хлоропласты или лёгкие?",
        "Answer": "Хлоропласты"
    },
    {
        "id": 24,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Где вырабатывается энергия в клетке?",
        "Answer": "В митохондриях"
    },
    {
        "id": 25,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Какой газ растения поглощают при фотосинтезе?(пишите полное название газа)",
        "Answer": "Углекислый газ"
    },
    {
        "id": 26,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Какая молекула хранит гены?",
        "Answer": "ДНК"
    },
    {
        "id": 27,
        "Category": "Biology",
        "Question": "В каком органе человек дышит?",
        "Answer": "В лёгких"
    },
    {
        "id": 28,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Какая кровь богата кислородом: артериальная или венозная?",
        "Answer": "артериальная"
    },
    {
        "id": 29,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Какие клетки защищают организм от микробов?",
        "Answer": "Лейкоциты"
    },
    {
        "id": 30,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Какой орган перекачивает кровь?",
        "Answer": "Сердце"
    },
    {
        "id": 31,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Какой орган очищает кровь и вырабатывает желчь?",
        "Answer": "Печень"
    },
    {
        "id": 32,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Кто живёт самостоятельно: бактерии или вирусы?",
        "Answer": "Бактерии"
    },
    {
        "id": 33,
        "Category": "Biology",
        "Question": "К грибы относят растения?",
        "Answer": "Нет"
    },
    {
        "id": 34,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Что делают ферменты?",
        "Answer": "Ускоряют реакции"
    },
    {
        "id": 35,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Какой орган защищает тело снаружи?",
        "Answer": "Кожа"
    },
    {
        "id": 36,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Какой орган опорно-двигательной системы твёрдый?",
        "Answer": "Кость"
    },
    {
        "id": 37,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Кто опыляет цветы: пчёлы или рыбы?",
        "Answer": "Пчёлы"
    },
    {
        "id": 38,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Какая система помогает двигаться?",
        "Answer": "Опорно-двигательная"
    },
    {
        "id": 39,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Какая система управляет телом с помощью сигналов?",
        "Answer": "Нервная"
    },
    {
        "id": 40,
        "Category": "Biology",
        "Question": "Где живут все живые организмы: в литосфере или биосфере?",
        "Answer": "В биосфере"
    }
]